不如聽日搞返個道歉日

好似6月嗰陣不合作運動因為造成不便
然後向大眾道歉，做足公關
「做人冇公關，食屎㗎喇」
你哋睇下啲Popo冇做好公關，而家咪食哂屎

首先要向被手足嘅汽油彈誤傷嘅記者道歉
其實今日喺旺角傍晚時間左右，仲有一段小插曲
有手足打爆交通燈，但係飛出嚟嘅碎片就誤傷一名路過嘅市民
雖然即場有FA同佢治理，但係當事手足好怱忙咁道歉完就繼續撤退
我唔知道當事人接受緊治療聽唔聽到，但係我肯定嗰位手足絕對係冇心
希望你睇到呢個Post，好對唔住
呢兩單都係意外，大家以後行動前請先睇清楚周圍環境
必須強調，我哋絕對唔會以記者同普通市民為目標，主動作出任何攻擊

同埋集中解釋返手足裝修嘅目標同原因

仲有就係一啲被點錯相嘅商戶，我覺得都要向佢哋道歉
最好搞埋眾籌賠償

始終好多人，尤其是中年嘅爸爸媽媽未必會上連登
唔知道我哋點解要咁做
而且今日都唔係好見有手足拆完舖之後貼文宣或者寫大字
所以我認為有必要搞返個道歉日，或者解釋日

BTW
出嚟道歉之前有啲嘢要注意
就係如果咁樣企出嚟為咗一啲會觸犯刑事罪嘅事道歉／解釋
會唔會變相送頭？
例如Popo走嚟話你咁樣做，所以懷疑你有份
捉你返去，再要你提出不在場證據，之類？
有冇法律撚／專業被捕師可以講下？

對唔住

洗撚

網絡文宣攻勢係唔錯嘅
但係我覺得連儂牆開始冇乜效
啲人行過以為同平時冇乜分別
未必留意到啲新文宣
同埋返工時間經過未必咁得閒企定定睇
晏晝又俾啲唔使返工嘅廢中廢老撕哂
搞到放工得閒睇，但係又冇嘢睇
所以我覺得揾次正正經經搞人肉文宣會唔錯

搞形象百利而無一害
無形象同藍絲一樣

做錯就要認
唔係攞景或者贈慶
我唔想我哋變到好似政府同Popo咁

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

「認真」各位手足 借東風啊！！！

請問做錯咩要道歉？冇私錯冇裝錯冇反錯

就係有裝錯呀
就係有誤傷呀

睇嚟冇乜人響應

我都覺得無需要
而家出黎道歉比人覺得你作狀
或者比藍絲抹黑道歉就可以亂破壞野

如果真係要道歉 同返打錯既同路人道歉仲實際
例如：上海商業銀行、一芳 之類

貼文宣道歉都ok既 眾籌就算啦 好難搞 又唔知幾多錢先夠 同埋人地都大把錢講真 要個人去道歉更加傻啦 做多左啦